
---Downloaded files---
The import files for: دموی اصلی were successfully downloaded!
Initial max execution time = 60
Files info:
Site URL = http://n.zarinpargar.ir
Data file = /home/zarinpar/n.zarinpargar.ir/wp-content/themes/hardnews/hwp_inc/import_files/content.xml
Widget file = /home/zarinpar/n.zarinpargar.ir/wp-content/themes/hardnews/hwp_inc/import_files/widget.wie
Customizer file = /home/zarinpar/n.zarinpargar.ir/wp-content/themes/hardnews/hwp_inc/import_files/customizer.dat
Redux files:
not defined!

------
New AJAX call!


------
New AJAX call!


------
New AJAX call!


------
New AJAX call!


------
New AJAX call!


------
New AJAX call!


------
New AJAX call!


------
New AJAX call!


---Importing widgets---
سایدبار کناری : 

جستجو - No Title - Widget already exists
نوشته‌های تازه - No Title - Widget already exists
آخرین دیدگاه‌ها - No Title - Widget already exists
بایگانی‌ها - No Title - Widget already exists
دسته‌ها - No Title - Widget already exists
اطلاعات - No Title - Widget already exists

بخش محتوای صفحه اول : 

پست های دودسته ای کاور نیوز - No Title - Imported
پست های شبکه ای کاور نیوز - No Title - Imported
پست های اسلایدر کاور نیوز - No Title - Imported
مطالب تصادفی کاور نیوز - No Title - Imported

بخش سایدبار صفحه اول : 

اطلاعات نویسنده کاور نیوز - No Title - Imported
مخاطبین شبکه های اجتماعی کاور نیوز - No Title - Imported
پست های گلچین کاور نیوز - No Title - Imported

بخش اول فوتر : 

نوشته‌های تازه - No Title - Imported

بخش دوم فوتر : 

ابر برچسب - No Title - Imported
اطلاعات - No Title - Imported

بخش سوم فوتر : 

جستجو - No Title - Imported
دسته‌ها - No Title - Imported



---Importing customizer settings---
Customizer settings import finished!

---pt-ocdi/after_import---

